[最新數據]連登仍然遠超高登

回覆量每日高過高登3倍，所以更本唔洗驚個啲所謂打手

推

沉得太快

No duck lose